馮盈盈用嘅，應該係連登唔係高登!

連登比正皮同埋負皮， 嘅地方喺左手邊!

但係高登啲回覆冇得畀正皮負皮

高登應該返返去，打飛機啦!屌😡

雖然上面嗰兩個唔係同一個post

既然係咁我哋應該要搞好啲連登!

雖然無論咩情況都要整好連登😑

張圖邊度嚟？

我只不過將佢放大好多

改得有啲劣

我冇改圖

唔好等人哋覺得我哋係,chil登!

FYY

push

結論係佢兩邊都有上
打和！

on99 証明完咁點？同同學講威d？
咁得閒就準備下開學啦

但係我好唔想高登壯大， 後果大家都應估到

高登仔

講真連登壯大都唔見得係好事

咁唔通我要用香討🤔🤔

連登再壯大之後咪變第二個香討囉

睇我個名明啦

岩
我地先係原創論壇

咁樣我冇討論區可以用， 我絕對唔用高登

要返,你自己返

小朋友，爭贏左呀你，好威好叻

點解要引D人入黎笑抄登
我屌你老母,嗚嗚嗚

人地搵埋咩po咩cmt啦

其實我都唔知佢上邊個登有咩好爭... 佢有上就夠喇
Hi FYY

改圖都改好D啦 同原圖唔撚同 on9先信

你同01都死撚返去古代啦
而家咩年代呀仲玩160P
屌你老母

不如fyy出嚟講下你係上邊個登，以正視聽

搞到人地用mon貼啦

兩邊都有上

樓豬潛撚左水啊？

🤷‍♂️

還FYY個淫婦清白 佢係用緊高登app既 比hk01老屈上連登

驗眼啦on9

你驗眼啦

係咪一張上連登，一張上高登呀

係 雙重炒車

劇情咁峰迴路轉？！

樓豬改圖fake人呀?

真係咁重要咩

唔重要

但食花生好開心

連登仔勁開心 —> 比高登仔笑 —> 之後唔知連登仔有無機會笑番轉頭

咁都可以用嚟打飛機

事實佢2邊都有上
有咩問題呀

有2張佢上登既圖 個排版都唔同

有2張圖架弱智西

咩事?
我上咗水啦

高登炒車

又唔見你攞埋另一張 😘😘😘

等睇高登仔，屌我哋連登仔

樓主人生係咪咩都冇
想自殺既時候發現左連登就當係寶咁攬住

FYY依d年齡層有上高登連登有咩出奇
你話你老豆老母有上我反而有多d興趣
新晉藝人求遠都係十八廿二
同當代年青人流行文化近有咩咁特別
以前個d就話做偶像要行得正企得正粗口都唔識講就最好
而家有粗口成人成份既先顯得貼地同親民
時代唔同左 你就好似發現新大陸咁興奮

連登內容低質根本冇得救
只係勝在食左手機app條水搶左人流先
但係相對既係會員質素參差
低質比高質既多太多
連登既作用變成要黎打發下時間
內容千遍一律 冇營養
唔係女人係雞就係成班公屋仔呻冇錢買樓
眼界闊少少既人都一笑置之
純粹入黎笑下班低下層有幾on9

係宜家社會開放!

咁所以呢
咁上高登定連登有咩咁特別啊
講到好似做左代言人咁

都唔知你答緊d乜
低質論壇由你創

回家了

現實都係低質人比高質人多，全世界都係咁
你以為高登會高質d？佢地人少咪少d低質post囉

又ff打飛機

兩登都有上
兩邊登各有我需要既野
話連登低質唔等於表達緊高登高質
你唔洗咁撚自卑爭住踩高登
我只係覺得樓主上連登好似執到寶咁好on9

不過既然你認為高登人少所以低質post都少 係咪姐係曲線想講高質會員同言論係高登相對集中
人少都可以全部係低質架

普遍連登仔咪好似你d質素咁
淨係打兩句野都已經前後矛盾

你睇下林早洩，仆街嘢啦!
所以我先咁唔鍾意高登!

【高登新聞】馮盈盈上高登被發現 某媒體指鹿為馬造成交通事故

LIHKG @ Android

呢位人兄😑， 你之前唔係講得好開心㗎咩
潛水呀!

我好忙㗎， 所以凌晨嗰陣先潛咗水

Why not both?

我邊有踩高登？，我講事實咋，人多咪自然多低質囉
好簡單，100人有70人係低質，咁10人就有7人，以你嘅質素一定明

咁無聊嘅野高登直情官方出片去笑鳩你
你心目中嘅高質就係咁？

搵到證據去反駁都俾你屌
你真係痴撚線

官方出咩片會影響到會員既言論同思維?
tvb維穩新聞會唔會令你覺得中共係好野

你都痴撚線